一人一個拍唔到拖嘅原因

除咗柒之外

面皮唔夠厚

怕煩

mo$$

我個名

樣衰，矮，窮。點溝？

結咗婚

唔想上身

未必

性格差

命運

自己要求有d高

樣衰
窮
毒

自卑

無女

好難鍾意人

冇咪冇囉 關您撚事咩

冇自信 矮 冇錢 份人悶

冇才華

Friendzone

獲獲都整死條女

鍾意果個唔鍾意我

毒, 暗瘡
面皮薄

多選擇到唔知要邊個

無自信

無女襯得起我

想要自由多d

仲未遇到一個有興趣既人

因為拍緊拖，道德撚唔啪多個

接實

毒囉

拍緊點叫拍唔到拖

因為上左連登

窮

身邊冇女性 無論返學定返工

毒

照完鏡再反省下 即刻明白

識唔到女

樣子問題

唔想做仆街

對人太重戒心

無人鐘意我

巴口太花

性格似男人

窮 矮 毒 柒

眼角高，明明自己都係垃圾

樣柒

鳩短
利申30cm

怕羞

無膽先係主因囉

無自信 無前途 無學歷 無錢 無樣 咩都無

仲有冇自信, 覺得自己仲衰過舊屎, ,怕影衰左條女, 連女都唔敢望, 廢事俾人覺得係變態咸濕佬

矮 廢

沒異性緣 怕醜

工作環境遇親都係年紀差太遠女人
興趣班又係

太好
男人婆
唔識識男仔

唔識同人溝通

一定係個個都以為我拍緊拖所以無人追

窮矮肥柒毒

除肥之外中哂

唔知點同女人溝通

自卑 無自信 配唔起 無膽
人私樓我公屋

冇錢 冇樣 冇身高 冇事業

冇女性朋友

其實愛情好簡單

但連登仔班仆街又要人靚女 又要大波 又要係處女 有都唔輪到我地食啦

無女仔朋友屌你老母

公司無異性

沒錢

渣ga

打唔開個心去鐘意人
搵唔返會令自己心跳加速嘅人

心入面有個人放唔低

從來都唔想放低

除左樣衰同毒之外 仲有就係圈子沒異性

因為冇女

啱
再加埋窮。。。

無錯

啲女人就男人不壞女人不愛 但我就對女太好 所以咪無女

無人信我單身

Same
同埋比人話我對個個都太好
追親既女都覺得我唔係追緊佢

其實我只對喜歡的人好。

除左柒 都係柒 想溝女照下塊鏡先喇

中意左唔中意自己既人

代會員靚眼兔唇仔答：兔唇

樣衰性格差

肥

條件差但眼角高
仲有我個名

中學覺得係圈子問題
大專覺得係性格問題
而家發現原係樣問題

7

肥胖

做工程

有病

日日都有照鏡

結左婚

因為遲鈍又細膽

做野太困身

內向

friendzone x 2046 + 悶

柒柒柒

毒柒窮 唔多野講 已經夠溝唔到女

等人溝
所以咪冇囉

讀CS邊有女

講得鳩嘢太多

鍾意自己多d

肥窮矮毒柒

因為心仲有佢

身邊無女

樣衰 窮 冇自信 太專一

你要求高

冇自信

係我要求高

毒 窮 唔識講野

事實上為什麼不拍到拖
說穿了我不美

樣衰

咩都衰

矮 肥

唔識俾人了解自己

咁不如咁講 應該點先可以溝到女 厚面皮？

唔再相信愛 好難信人
同埋唔想再付出咁多

話我太大隻
同個樣似gay

窮
矮
毒
啞

厚面皮 但樣衰 好似都係冇

同路人
所以以後大家都要醒少少

點樣先可以壞
求教學

搵唔到一個值得去愛 可以令我忘記過去既人

見到心意女仔咩都唔好講 一拳打埋去

同問
太好男人feel
又識煮飯做家務etc
識親啲囡都話我一直以為你有女朋友

呢句真

1.好撚柒
2.你係好人

唔想拍拖係咪一個原因？

男人一生，只為尋覓一個肯陪自己睇亞視既女人

緣份未到

社交圈子窄

眼角高 放唔低前度

唔清楚自己咩價位 好高騖遠

太細膽

同一環境 識唔到新朋友

錯過左時機

$

得165

engine 那有女

矮撚 自卑

巴打 我同你一樣 165

我衰在份人太純品。

性格太難相處
自覺做朋友冇問題 但情侶就應該不了

淨係中意自己

太毒

冇試過

好易friendzone人

冇耐性 易厭 花心

無feel

唔敢接觸女性

個個都以為你有拖拍

冇勇氣去追/表白

衰在唔識同囡囡溝通 見到囡就臉紅

我都係

同你一樣，命運黎

冇時間

太靚仔 啲女女會冇安全感

好怕人地太煩，又要瘋狂whatapps，屌啦咩安全感呀，

懶

D女襯我唔起

唔夠mk

懶
等人溝

好人

人地話我似有男朋友 又話似多人追
其實咩都冇
利申：絲打

做Part Time無面去追，追都唔會受啦

唔識講野
同陌生人講野好辛苦

冇錢 份人有D悶

分唔清鐘意嘅人同想做朋友嘅人

唉 呢個問題我都思考左好耐

生得醜，樣衰衰，唔夠靚

自卑 窮 毒 柒
就算有女撩都唔敢理佢

仲未放底個條友 鍾意唔到第個

太好人

內向 太被動 同人冇共同話題
識人唔多

哈

自視過高

瘦

太愛一個人

性格

冇自我

窮變得太自卑
好想拍
但唔通要人地個女同我一齊挨咩

太強勢

Pmed

第一印象太重要

太靚仔 個個以為你有女 所以無人埋身

唔想靠屋企背景，唔想啲女為錢走埋嚟。
可能我性格都差，所以更加無女。

放唔低

嘴賤
太少女性朋友

錢

唔樣衰 但唔算靚仔

圈子冇異性
面皮薄唔敢搭訕
條件差但眼角高，有得食唔食

咁所有原因後面都可以加個未必

巴你幾大

死症

Me too 自戀狂

脾氣好比人食住，
脾氣吾好比人話性格差

巴打應該好靚仔

唔識打扮
悶
唔鐘意social

唔識同人相處，唔想耽誤人。

識盡都識唔到異性
一係唔啱feel 一係timing問題
一係就係甘俾人hurt
依家完全已經放棄拍拖呢樣嘢
都係食飯屙屎最實際

冇異性緣......
算大隻，175 ，普通樣
但係冇女仔埋身

有樣唔肥有鬆動錢拍拖
但個人好悶蛋，眼角又高又唔投資時間落啲女到
結果單身左幾年

毒撚最忌有自信
邊忽大隻明明係高瘦柴

睇黎絲打想了解下我咁，留個ig研究下

不如我地認識下？